老衲就是黨中央

你問過中共坐上客未

衲核心